今次有可能唔止反到送中，隨時有埋真普選

繼續努力

係 不過搞掂四大訴求先

唔可以比佢停，要有韌力

今個星期有無遊行

襯美中吹和風

唔係無可能

加油
真心堅持落去係會成功
只係時間問題
香港人加油

借位宣傳，營救義士

唔好灰心，仲有希望

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

有 九龍區

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

發夢

老鼠成係中共出市代表, 而家警察捉緊人就係收集緊籌碼, 籌碼越多特赦 嘅威力就越大.

佢冇提到獨立調查委員會,呢個就係今次個deal嘅死穴.
為咗維持黨國機器 [大批前線武警係唔可以有錯誤].

7警 同 朱經緯案 呢兩單 [個别] 嘢有法律程序可以拖, 但係 調查委員會嘅報告係立法會選前爆就係核爆!!

老共要用香港吸水, 老鼠成同老共個deal,係明日大愚要通過， 但dab 議席就一定要守住.

所以8.31 以外嘅普選方案一定係大話, 老共冇可能收回人大常委會決定,
真普選下dab一定輸到仆街

有真普選，其餘訴求都變得有可能
可惜真普選機會不高 不要太大希望

炒林鄭，隻人頭豬揀劏房波上去

你估七百萬香港人會唔會彈起呀拿

停止打飛機

我冇野講

絕對同意原始訴求一定要爭取到
之後再馬拉松式繼續爭取落去

認同

所以係咪要學云伯講
唔可以同佢地談判

無
但有兩個活動

遊行我估會兩三星後

比人休息完再黎

唔好打咁多飛機 繼續做應該做既野